m記我屌你老母！！！！！

嗌魚柳包多醬 你幫我走醬

多圖=無圖

平時嗌親多醬都唔撚比多少少我都算
今次走埋醬真係嬲撚左

ps 嬲撚埋右

係威係勁就跑去M記入廚房指撚住個廚師仔個頭黎鬧 係到講有柒用

健康呀